唔需要諗點樣捉鬼，需要既係有鬼都冇大影響既戰術

所謂既認鬼特徵其實係無意思，今次可能係粉紅罩，綠螢光棒，耳機，下次可以唔同曬，邊個話一定要ed野，問佢係咪警察更加係搞笑，e加咁既時勢，佢地話自己係火星人都唔驚，警例一早比佢地燒曬
大方向應該研究假設每次都有鬼之下點行動，佢地玩地鐵站包抄，我地咪每個地鐵站附近一個街坊look哨兵。
佢地玩分兵十八區，我地咪見機玩返集中一區，人數壓鬼，大家要一眼關七，如果有鬼係進攻時捉人，要係果短短十幾秒間身體自動反應，打鬼救人，睇情況時間廢左佢地。
今後要以安全為第一考慮，寧願浪費一千個良機，都唔好冒一次險。
同埋要緊記，唔好盲目相信以前既安全經驗就永遠都安全，以前地鐵係安全區，e加唔止棍，連tear gas都出埋，商場，學校，住宅，教會等等暫時相對安全，但千其唔好大安旨意，要時刻警覺，今時今日班狗連林鄭屋企都敢放tear gas。

推

721811

認同，唔好等狗衝埋黎先退，咁班二五狗就無機可乘

721